{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302440",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "권구성순대국밥 두정점"
    },
    "text": "クォン·グソン ドゥジョンジョム\\n\n忠清南道天安市西北区斗井洞685\\n\n忠清南道天安市に位置する韓国料理レストラン、クォン·グソンスンデクッパをご紹介します。 このレストランは52席を持っていて部屋はありません。 クォングソンスンデクッパは辛い味を好む人にうってつけです。 特に辛い味が良く、青陽唐辛子を使用して辛さを増しています。 それだけでなく、基本スンデクッパもおいしいので、濃いスープが欲しい時は基本メニューを選べばいいです。 量も多くて紹介する価値があります。 また、ご飯が無制限に提供され、数回追加注文することもできます。 このレストランは24時間営業しているので、いつでも訪れておいしいものを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "このレストランは忠清南道天安市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "このレストランの名前はクォン·グソンスンデクッパです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランは辛い味が特徴で、青陽唐辛子を使用して辛さを増しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数は何席ですか？",
            "answer": "このレストランの座席数は52席です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは24時間営業していますので、いつでも訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの基本メニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの基本メニューはスンデクッパです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されるご飯は無制限ですか？",
            "answer": "はい、このレストランではご飯が無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは部屋がありますか？",
            "answer": "いいえ、このレストランには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスープはどんな味ですか？",
            "answer": "このレストランのスープは濃い味です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの量は多いですか？",
            "answer": "はい、このレストランの料理の量は多くて満足感があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 332
    }
}